[有圖]我隔離個阿伯睇緊A片

坐緊巴士坐得好地地
我就烏下烏下就快訓著
屌你 隔離個位一野坐左個阿伯埋黎

迷濛中 聽到d怪怪地既聲
我緩緩打開眼一睇
嘩屌你 係架巴士度睇A片

屌 佢隻右手仲要咁擺郁下郁下
我就落車佢都未落 而家好撚不安

你係佢側邊一齊睇囉

性暗示黎

幫佢打

你含住我 我含你住你 咬大棍

Bam

無言的等等等 等住落車

絲打

絲打快啲走啦

我落左車喇
坐入面要落車要經過呢個阿伯真係覺得好噁心

一路好走

吹吹

港鐵巴士

屯門撚

唔通 係新一代屯門色魔

求SEED

洗唔洗接你落車

推

佢同你都CLS，比我講到成車都知佢睇緊咸片

屌你 做乜影我 死mk 垃圾90後

有冇問佢拎seed

算唔算公眾地方展示不雅物品

如果個阿伯看電車痴漢系列效果更佳

一齊播啦

你想講乜野

咁呀 叫愛情動作片

我自己鼓起左勇氣出左去啦

人地睇咩又關你事

放低埋seed先好bam

點知佢睇緊咩av呀

仲有 點解無人留意個阿伯無帶earphone睇av架!!!

一路好去

屌你老母留名

都CLS㗎！

bam

橫掂都睇點解唔橫放部機full screen睇 唔使睇得咁辛苦

屌 好撚狗公

好似做緊瑜伽咋wor 夾埋個身

因為本來我係迷迷糊糊咁訓緊覺
我一醒就見到佢睇緊 我望住左佢一陣
隔五分鐘佢先收埋電話

咁你話我有無可能睇錯

好奇咩睇 大驚小怪

算！如果有細路，判得好重

特殊癖好